除左攝衫 休褲腳 仲要緊身衫

防埋呢啲加甩底型槍袋

做齊既話卧底只可以擺槍係書包

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前